如果蔣公早出世三十年葉繼歡仲有冇得玩

應該第一次打刧金行之後就俾蔣公同班手足佈局撚死左了

葉繼歡會變左中介狗